其實KD咁勁 去打輪椅籃球都會有作為

見到kd斷腳真係好傷心
冇得睇佢再斷多隻

下次可能係斷手 令巴打你失望

希望啦

手長射波準 應該幾屈